# pruebasConcepto
Esto es un repositorio donde guardo algunas pruebas de concepto

En este repositorio subo pruebas que voy haciendo. Son códigos muy simples. 

Algunos no creo que sivan para mucho sólo para ver como se pueden implementar ciertas cosas. 

